油塘海傲灣 截收400票，日內加推！

400 票賣 1xx 伙 仲要加推多10%

發展商信心十足！

40萬首期

唔係信心十足，只係唔推唔得

上源4000張都係賣200

400 票 賣住 20伙先

賣出單位佔已賣出單位100%

業主又羸

賣唔晒, 代表市民太有錢, 只想買大位, 即係樓市go go go

賣唔晒, 代表市民太有錢, 只想買大單位, 即係樓市go go go

成績好好

【更新發展商回應】
【晚上11時10分】
消息指全晚售不足50伙，佔首批連招標推出162伙的三成左右。

【晚上10時20分】
消息指暫有40伙獲選購，佔今天可售單位162伙的兩成。

400票賣左40個單位

加價加推

加佢50%

洋蔥永 50%目標都唔到

其中一個買家係我，又要賺錢，好想蝕，可惜冇機會

恭喜

而家小小調整你地唔買，遲d升番你地實後悔

買,點解唔買

第二批即時加價，遲買貴幾十萬

睇嚟發展商會要求空置稅延後推出，而家唔係唔拎出嚟賣呀，係賣唔到ja!

咁你賣平d咪賣晒囉！